多謝岩岩係碧湖俾左500$我買物資既小姐！

感激不盡，你個500$已經幫到好多人！！！